點解你可以上街抗爭？但就唔可以唔睇TVB?

TVB影響力真係可以好大，我地做幾多野，TVB一個報導就可以顛覆曬，又可以指鹿為馬

大家既然可以咁團結，唔該你地團結上黎推冧TVB先啦

影視台手足牡得睇TVB會暴動

佢地意識唔到一日TVB仲存在 做幾多野都冇用 我地都係被報道成暴徒

Pish

兩三年無睇了